急，呢隻蜂咩嚟，有冇毒！？

見到有個咁嘅嘢
見到佢屌巢

r.i.p.

馬蜂？

似係

佢好似出咗去
啱啱閂咗窗
希望屋企人唔好手多開窗

Confirm唔到種 但應該係細腰胡蜂